［星期日影院］情癲大聖

雖然啲人話爛
但我幾鐘意謝霆鋒闖天庭果到同結局果句

用愛去感動敵人，跟著被人殺，笑死人
套戲05年咁有前瞻性

浪費網絡資源，垃圾戲都有post

呢套簡直係垃圾中嘅垃圾
垃圾到形容唔到

can't agree more

無意中睇左D....佢想扮星戰定22世紀.....

做乜尻